[DSE]咩係HKUE?

如題，我朋友話有人車埋佢去報名
好據心
咁多位巴絲知唔知係咩？

google好似係方便將來讀top up

千其米埔！